係黑門市場見到呀嬌！！！

仲有埋價錢。。

...

ha你老母呀死肥臭

笑

小學雞

you are funny

收皮啦死肥西

係愛呀ha你

垃圾肥絲屌佢老母幾時都係咁on99

人地係俾人移花接木囉 好冇

日日都見到佢被頂爺同埋黎咁孿咬住

厚道啲啦 人地好慘架啦

過街老鼠

圖未出都知咩相

明眼人一睇

未入已經估到

明眼人

而我不知你們在說甚麼

haha land~